// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "La familia Rosaceae presenta como formas de vida: árboles, arbustos y hierbas",
    answer: "Verdadero",
    options: [
      "Verdadero",
      "Falso"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "Rodas las especies de la familia Rosaceae tienen estípulas pareadas.​",
    answer: "Falso",
    options: [
      "Verdadero",
      "Falso"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "Las subfamilias Rosaceae se seperan con base a características de su gineco​",
    answer: "Verdadero",
    options: [
      "Verdadero",
      "Falso"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: " Las subfamilia Moloideae es característica por presentar de fruto una drupa​",
    answer: "Falso",
    options: [
      "Verdadero",
      "Falso"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "El fruto denominado pomo procede únicamente de un ovrio ínfero​",
    answer: "Verdadero",
    options: [
      "Verdadero",
      "Falso"
    ]
  },
  {
    numb: 6,
    question: "Las flores de la subfamilia Rosoideae​, presentan más de un pistilo, por lo que se denominan apocárpicas​​",
    answer: "Verdadero",
    options: [
      "Verdadero",
      "Falso"
    ]
  },
  {
    numb: 7,
    question: "Cada flor apocárpica genera un fruto simple.",
    answer: "Falso",
    options: [
      "Verdadero",
      "Falso"
    ]
  },
  {
    numb: 8,
    question: "​Las flores de la subtamilia Prunoideae presentan ovario ínfero.",
    answer: "Falso",
    options: [
      "Verdadero",
      "Falso"
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: " El fruto denominado drupa, se genera de un ovario súpero​​",
    answer: "Verdadero",
    options: [
      "Verdadero",
      "Falso"
    ]
  },
  {
    numb: 10,
    question: " Las tres subfamilias de la Rosaceae, presentan hipantio​​",
    answer: "Verdadero",
    options: [
      "Verdadero",
      "Falso"
    ]
  },
  // you can uncomment the below codes and make duplicate as more as you want to add question
  // but remember you need to give the numb value serialize like 1,2,3,5,6,7,8,9.....

  //   {
  //   numb: 6,
  //   question: "Your Question is Here",
  //   answer: "Correct answer of the question is here",
  //   options: [
  //     "Option 1",
  //     "option 2",
  //     "option 3",
  //     "option 4"
  //   ]
  // },
];